有冇人既人生好似冇咩目標咁

日日返工放工
但其實投入唔到份工
返學讀書都ok
但亦冇放到心去讀
唔知自己鐘意d咩
冇咩特別興趣
仍然會做之前做既野
但人生已經失去熱情
冇咩喜歡既事
有種長期唔開心既感覺

me too
唔知算唔算抑鬱

我
日日返完學就返屋企
做完功課溫完書就hea
無專長無技能
搵唔到人生目標
日日得過且過咁樣
好羨慕人地有目標有夢想

好似乜都有啲興趣，但係又未大興趣到有動力去變做目標或者focus係一樣嘢上面

你都好, 會溫書
做功課
我功課都hea做